九龍邊度有較大嘅art supply鋪頭？

唔想上網買，有冇好介紹

太子近moko 落花園街橋底有間叫專業美術用品有限公司

我以前去開不過己經執咗差唔多兩年喇

原來有間叫 中南廣場

果頭唔止一間的
好似仲有一兩間未執
btw唔好幫襯中南 藍底

so9sad 見佢咁齊都估到係大財團

仲要貴到仆街

果頭仲有間手創拾派、
另外荔枝角站D2有間叫手作仔，
唔知算唔算大間兩間但都叫多人去，
咁當然同藍底中南規模冇得比。

灣仔art land 黃定藍
？

廣益,洗衣街以前art supply 行過少少

依間尖東永安廣場有

手作拾派